講咩都假

80後90後投票率低過70%就唔好賴咩種票掌心雷
做好自己先
比國際睇到香港人係仲堅持緊